［有黑警fd消息］

琴日7區集會
警力嚴重不足
黑警fd話
每邊只能勉強防守，連接更都有問題
另外佢話前線黑警及指揮軍已失控

傳你老母 琴晚擺明證明咗721唔夠警力係假

警犬收皮
你朋友即是你

此post已完，再回覆係on9仔